見此po唔正評者下年2月14獨自過！

我都快啲正皮先

又唔係正評完下年有拖拍，我都預咗孤獨終老㗎啦

有女啦我

正解

見此po唔負評者今晚開始同樓主過！！！